點解紫菜獨立包裝一定要大大包？

但入面就得3-4片
淨係拆包裝都煩到死

分得愈多 賣得愈貴

好唔環保

商人講環保？

四洲係業界良心？

以前中小學小食部5亳子一包, 幾好賺

一包得勁少 次次都要食返2抽先停到手

四州以前4片
而家得3片仲要細塊咗

有時仲得兩塊！呃人架！